［LIHKG] 強勢股鳩叫區（五十五）之個市唔回

--------------------------------------------------------
止賺法
止賺法1 到目標價後 現價向下一段距離落定止賺盤
隨股價上升推上 直至股價下跌觸發
止賺法2 分段減持
止賺法3 由得佢升 直到見陰燭走
--------------------------------------------------------
止蝕位
跌穿20天EMA 三天內要止
跌穿前頂位/支持位
跌穿10天EMA 如太高追

From: 晴巴Facebook

留名

不如你月供823算啦

唉⋯⋯

副主席港鐵上蓋起公屋 + 近排咁多醜聞 實跌架wo

你開左 仲以為1001 開

想入返999添

去呢個post，冇改到56

[LIHKG] 強勢股鳩叫區 (五十六) 之牛三強勢回歸

Sor我心急咗